是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

做咩唔回家吃飯

🥺

牛腩

建厚家姐好可愛

天使娜恩
又靚女又照顧人 仲勁過老豆

反而今次幾好 點解咁多thumb down
1234平時食開屎 終於都食餐好

好耐冇人叫我做1234😹

好似幾好食

加油菜咁有米

為咗健康🥺